有無人都會好羨慕人地幸福家庭

細過成日俾老豆老母打，罰唔準睇電視，一開電視就俾人叫入房，郁Ｄ就鬧都飛天，遲左番屋企又俾人一巴車埋黎，明明細細過已經係乖仔個種，有咩都唔夠膽出聲，就俾兩老恰住黎砌，印象中未見過佢地對我笑過，溫柔過都無，係屋企就係充滿壓力
而家廿幾歲仔，有時係街度見到人地成家人拖住個細路仔，有講有笑，真係有Ｄ眼濕濕。下定決心第日成家立室，都要俾個心出黎對屋企人，唔係敦起過老豆款對屋企人。

細個試過俾阿媽用條繩綁住嚟打
仲好多虐待方式。。
上幾個月諗起呢件事後，依家好想疏遠佢

會好羨慕人地一家4口咁去飲茶
我爸爸同啊媽離左婚
我成日都好抗拒同爸爸去飲茶
以前因為好怕俾人知自己單親
但宜家星期日佢一放假我都會陪
但都仲會驚驚地

一樣，小六個陣兩老分開，到而家廿幾歲人，係街見到d 老豆對個仔好好，我都會葡萄

老一輩唔識教仔係咁架喇，唔好諗埋一邊，
見過有人在意到搞到自己有病